[
    {
        "Id": 1661432569609482240,
        "Date": "Wed May 24 18:02:47 2023",
        "Content": "Ad\u0131yaman Valili\u011fine, Ad\u0131yaman Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne, G\u00f6lba\u015f\u0131 Kaymakaml\u0131\u011f\u0131na ve G\u00f6lba\u015f\u0131 Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne hem okul a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131nda bulunmalar\u0131ndan dolay\u0131 hem de altyap\u0131~\u00e7evre d\u00fczenlemesi desteklerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\ud83d\udc9a https://t.co/UuyyVmKQh6",
        "Negative": 0.0032205909956246614,
        "Neutral": 0.09087579697370529,
        "Positive": 0.9059036374092102,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1661406416207241217,
        "Date": "Wed May 24 16:18:51 2023",
        "Content": "Ve 12 okul teslim edildi.\ud83d\udc9a\n\nAd\u0131yamanda bug\u00fcn a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z okullar:\n\nEskisaray Anaokulu\nYunus Emre \u0130lkokulu \nEmniyet Ortaokulu \nHalk E\u011fitim M\u00fcd.Derslikleri\nAtat\u00fcrk Ortaokulu\nG\u00f6lba\u015f\u0131 Anadolu Lisesi\n\nS\u0131rada 1300 adet \u00e7elik konut var.\nHepsini en yak\u0131n zamanda bitirip teslim edece\u011fiz \ud83d\ude4f https://t.co/NNcbeKEMcA",
        "Negative": 0.011060638353228569,
        "Neutral": 0.48852360248565674,
        "Positive": 0.5004157423973083,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1660714248689819648,
        "Date": "Mon May 22 18:28:26 2023",
        "Content": "Binlerce \u00f6\u011frenci ba\u015fvurdu. Ama yine de twiti hat\u0131rlatay\u0131m dedim.\nDuymayan \u00f6\u011frencimiz kalmas\u0131n.\ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.2997684180736542,
        "Neutral": 0.5869807004928589,
        "Positive": 0.11325089633464813,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1660539413233844226,
        "Date": "Mon May 22 06:53:42 2023",
        "Content": "@SimonettaVspc Bitime do\u011fru ba\u015fvuru a\u00e7\u0131lacak merak etmeyin \ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.0034115032758563757,
        "Neutral": 0.23613452911376953,
        "Positive": 0.7604539394378662,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1660535753107988480,
        "Date": "Mon May 22 06:39:09 2023",
        "Content": "Duymayan \u00f6\u011frencimiz kalmas\u0131n\ud83d\udc9a",
        "Negative": 0.5102587938308716,
        "Neutral": 0.4381016790866852,
        "Positive": 0.05163946375250816,
        "Sentiment": "Negative"
    },
    {
        "Id": 1660356010605793280,
        "Date": "Sun May 21 18:44:55 2023",
        "Content": "RT @haluklevent: Depremde ailelerini kaybeden t\u00fcm \u00fcniversiteli karde\u015flerime sesleniyorum.\n\n1 y\u0131l boyunca ayda 5 bin \u20ba bursunuz haz\u0131r.\nSadec\u2026",
        "Negative": 0.3674914538860321,
        "Neutral": 0.577274739742279,
        "Positive": 0.05523385480046272,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1660251758021562368,
        "Date": "Sun May 21 11:50:39 2023",
        "Content": "Depremde ailelerini kaybeden t\u00fcm \u00fcniversiteli karde\u015flerime sesleniyorum.\n\n1 y\u0131l boyunca ayda 5 bin \u20ba bursunuz haz\u0131r.\nSadece ba\u015fvurunuzu eksiksiz yapman\u0131z yeterli!\nHaydi!\ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/N5SSSJmWoC",
        "Negative": 0.1707587093114853,
        "Neutral": 0.5701385140419006,
        "Positive": 0.2591027617454529,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1659643089516896257,
        "Date": "Fri May 19 19:32:01 2023",
        "Content": "U\u00e7suz bucaks\u0131z K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece!\n\ud83d\udc9a\n\n#19May\u0131s https://t.co/28iaVLUXfH",
        "Negative": 0.006170724052935839,
        "Neutral": 0.18687236309051514,
        "Positive": 0.8069568872451782,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1659496275857793025,
        "Date": "Fri May 19 09:48:38 2023",
        "Content": "19 May\u0131s 1919 sonras\u0131 milli m\u00fccadelede \u00e7ok kahramanlar \u00e7\u0131kard\u0131 bu \u00fclke.\nOnlardan birisidir Arhavil\u2019li \u0130smail.\nTakalarla silah ta\u015f\u0131d\u0131lar Anadolu\u2019ya.\nD\u00fc\u015fmana yakalan\u0131nca silah onlara ge\u00e7mesin diye bat\u0131r\u0131rlard\u0131 taka\u2019y\u0131.\n\n\ud83d\udc9a https://t.co/UBYRXkuaR9",
        "Negative": 0.03753729537129402,
        "Neutral": 0.3798329532146454,
        "Positive": 0.5826297402381897,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1659483748398710784,
        "Date": "Fri May 19 08:58:51 2023",
        "Content": "Diyap dedem.\n\u015eehit karde\u015fi Ahmet Gani Polatl\u0131\u2019da yat\u0131yor.\nDi\u011fer karde\u015fi Yunus v\u00fccuduna ald\u0131\u011f\u0131 kur\u015funla 40 y\u0131l ya\u015fad\u0131.\nEn k\u00fc\u00e7\u00fck karde\u015f Ali de milli m\u00fccadele kahramanlar\u0131ndan.\nAtat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 an\u0131yorum.\nDedelerimle de gurur duyuyorum.\nSevgi ve minnetle\ud83d\ude4f\n#19May\u0131s https://t.co/WdXeU5ynAx",
        "Negative": 0.013665877282619476,
        "Neutral": 0.1784069985151291,
        "Positive": 0.807927131652832,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1659267898248949760,
        "Date": "Thu May 18 18:41:09 2023",
        "Content": "Konser g\u00fcn\u00fc geldik\u00e7e m\u00fczisyen oldu\u011fumu hat\u0131rl\u0131yorum ve kendimi iyi hissediyorum.\nYar\u0131n K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece meydan\u0131nda 19 May\u0131s\u2019\u0131 kutlayaca\u011f\u0131z.\n\u015eark\u0131lar\u0131ma e\u015flik etmek isteyenler buyursun gelsin \ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.000792221981100738,
        "Neutral": 0.021169403567910194,
        "Positive": 0.9780384302139282,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1659257905974222849,
        "Date": "Thu May 18 18:01:26 2023",
        "Content": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a",
        "Negative": 0.0,
        "Neutral": 1.0,
        "Positive": 0.0,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1659171488279191552,
        "Date": "Thu May 18 12:18:03 2023",
        "Content": "Can\u0131m Ahbaplar\u0131m \ud83d\udc9a",
        "Negative": 0.0030161081813275814,
        "Neutral": 0.13147322833538055,
        "Positive": 0.8655106425285339,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1658918544350871558,
        "Date": "Wed May 17 19:32:56 2023",
        "Content": "@mamoste_02 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.012087058275938034,
        "Neutral": 0.29222068190574646,
        "Positive": 0.695692241191864,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1658899647924936706,
        "Date": "Wed May 17 18:17:51 2023",
        "Content": "Ankaraday\u0131z.\nDeprem b\u00f6lgesinde ac\u0131 kay\u0131plar ya\u015fayan gen\u00e7leri \u00fcniversite s\u0131nav\u0131na haz\u0131rlamak i\u00e7in Ankara\u2019ya getirdik.\nODT\u00dc mezunlar derne\u011fi i\u015fbirli\u011fiyle \u201ch\u0131zland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f\u201d \u00fcniversite s\u0131nav\u0131na haz\u0131rlan\u0131yorlar.\nMoral motivasyon etkinlikleri de yap\u0131yoruz.\nSizlere te\u015fekk\u00fcr ediyorlar.\ud83d\udc9a https://t.co/h2am9MkUMi",
        "Negative": 0.014108938165009022,
        "Neutral": 0.3269951045513153,
        "Positive": 0.6588959693908691,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1658804592199467009,
        "Date": "Wed May 17 12:00:08 2023",
        "Content": "K\u00f6t\u00fcler devaml\u0131 iftira atarlar.\n\u015eeytan\u0131n T\u00fcrkiye temsilcilerinin her k\u0131l\u0131\u011fa girebilece\u011fini biliyorsunuz.\n\n\u015eimdi de \u201cAhbaplar b\u00f6lgeyi b\u0131rakt\u0131\u201d iftiras\u0131 at\u0131yorlar.\n\nHaftaya 6 okul daha a\u00e7aca\u011f\u0131z.\nSevkiyatlar\u0131m\u0131z her g\u00fcn s\u00fcr\u00fcyor.\nB\u00f6lgedeyiz.\nGiden gider kalan sa\u011flar bizimdir!",
        "Negative": 0.6118599772453308,
        "Neutral": 0.33674463629722595,
        "Positive": 0.051395390182733536,
        "Sentiment": "Negative"
    },
    {
        "Id": 1658132187953131520,
        "Date": "Mon May 15 15:28:14 2023",
        "Content": "Burada Cumhur ittifak\u0131na da Millet ittifak\u0131na da oy verecek analar tan\u0131d\u0131m.\nYa\u015famlar\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcm.\nHalk\u0131, milleti b\u00f6lmeden politik duru\u015fta bulunmal\u0131.\nHepsi bizim ailelerimiz.\nHepsi can\u0131m\u0131z.\nPolitikac\u0131n\u0131n i\u015fidir onlar\u0131 ikna etmek etmemek.\nBiraz bu taraftan bakal\u0131m \ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.27642714977264404,
        "Neutral": 0.5837846398353577,
        "Positive": 0.1397882103919983,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1658131071718813699,
        "Date": "Mon May 15 15:23:48 2023",
        "Content": "Yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 okudum.\n\n\u0130nsanlara politik kimli\u011fine g\u00f6re yard\u0131m edeceksek bu yard\u0131m olmaktan \u00e7\u0131kar.\n\u201cOy verirsen sana yard\u0131m ederim\u201d\ndersek insan olamay\u0131z!\n\n\u00c7al\u0131\u015fmaya ve elimden geleni yapmaya devam edece\u011fim.\nHaftaya 6 okul daha a\u00e7aca\u011f\u0131z.\nBu binlerce \u00f6\u011frencinin e\u011fitimi demektir\n\ud83d\udc9a",
        "Negative": 0.30809301137924194,
        "Neutral": 0.444729208946228,
        "Positive": 0.24717774987220764,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1657743866932469764,
        "Date": "Sun May 14 13:45:11 2023",
        "Content": "Demokrasi ne g\u00fczel \u015fey.\n\nHaydi ben yine deprem b\u00f6lgesine gidiyorum.\nOray\u0131 unutmayal\u0131m arkada\u015flar.\nOras\u0131 hep g\u00fcndemde olmal\u0131.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/XqvTWNP6SN",
        "Negative": 0.03376857563853264,
        "Neutral": 0.1420547217130661,
        "Positive": 0.8241766691207886,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1657449762080129026,
        "Date": "Sat May 13 18:16:31 2023",
        "Content": "Aylard\u0131r \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 yay\u0131nl\u0131yoruz.\nKonteynerlar\u0131 soruyorsunuz biz de \u201cbuyurun b\u00f6lgedeki valilikleri aray\u0131n teyit ettirin\u201d diyoruz. Ama aram\u0131yorlar.\nSon 3 g\u00fcnde 5 okul a\u00e7t\u0131k.\nSayfama bakmak 1-2 saniye.\nAma insanlar hala \u201cortada yok\u201d diyebiliyorlar..\n\u015ea\u015fk\u0131n\u0131m. https://t.co/0huobKIQ7K",
        "Negative": 0.5687426328659058,
        "Neutral": 0.3800082504749298,
        "Positive": 0.0512491837143898,
        "Sentiment": "Negative"
    },
    {
        "Id": 1657404740706217984,
        "Date": "Sat May 13 15:17:37 2023",
        "Content": "Ahbaplar 3 ayd\u0131r 9 b\u00f6lgede ekipler halinde g\u0131da kolisi ve su da\u011f\u0131t\u0131yorlar.\nBazen oldu\u011fu gibi d\u00fcn de onlara e\u015flik ettim.\nDepremzede halk\u0131m\u0131zla oturmak bir \u00e7aylar\u0131n\u0131 i\u00e7mek, sohbet etmek onlar\u0131 da bizi de mutlu ediyor.\nBazen \u00e7ocuklu\u011fuma d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcm de oluyor\ud83d\ude0a\n(Video sonunda) https://t.co/AV9TznbC05",
        "Negative": 0.006761198863387108,
        "Neutral": 0.11318311840295792,
        "Positive": 0.8800556659698486,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1657311763728138240,
        "Date": "Sat May 13 09:08:10 2023",
        "Content": "Son y\u0131llarda 23 Nisan\u2019larda bu \u015fark\u0131m \u00e7ocuklar taraf\u0131ndan s\u00f6yleniyor.\nVe i\u00e7imden \u201cdaha ne kadar \u015fansl\u0131 olabilirsin ki Haluk?\u201d  diyorum.\ud83d\udc9a\nNe mutlu bana. \ud83d\udc9a",
        "Negative": 0.0051273927092552185,
        "Neutral": 0.09398231655359268,
        "Positive": 0.9008902311325073,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1657296703903473665,
        "Date": "Sat May 13 08:08:19 2023",
        "Content": "Bug\u00fcn 30. Sanat y\u0131l\u0131m.\n\n30 y\u0131ldan beri \u015fark\u0131lar\u0131m\u0131 dinleyen , konserlerime gelen canlar\u0131ma sevgilerimi sunuyorum.\n\nSa\u011folun \ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.0011387887643650174,
        "Neutral": 0.02855520322918892,
        "Positive": 0.9703060388565063,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1657078931655213056,
        "Date": "Fri May 12 17:42:59 2023",
        "Content": "Ayr\u0131ca k\u0131rtasiye,hijyen vs gibi y\u00fczlerce kalem var.\nT\u0131rlar\u0131n teslimat tutana\u011f\u0131ndan, irsaliyesine kadar her \u015fey mevcut.\nKonteyn\u0131rlar\u0131 soranlara k\u0131zm\u0131yorum.\nSorgulamak hakt\u0131r!\n\u00dcstteki videoda \u015fehir \u015fehir yay\u0131nlad\u0131k.\n\u0130nanmayanlar ilgili \u015fehrin valili\u011finden hemen teyit isteyebilir.",
        "Negative": 0.20955239236354828,
        "Neutral": 0.6046209931373596,
        "Positive": 0.1858266294002533,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1657076499898302464,
        "Date": "Fri May 12 17:33:19 2023",
        "Content": "974 t\u0131r su gitti,\n615.680 g\u0131da kolisi gitti.\n2911 adet ya\u015fam konteyner\u0131 teslim edildi 2090 daha sevkiyat bekliyor.\n15 prefabrik okulun 6 tanesi e\u011fitime ba\u015flad\u0131, 9 tanesi \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta a\u00e7\u0131lacak.\n@turmob raporunda \u00e7ok daha detayl\u0131\u00a0a\u00e7\u0131klanacak. https://t.co/jCpae4WMWV",
        "Negative": 0.2330373078584671,
        "Neutral": 0.6812278032302856,
        "Positive": 0.08573488891124725,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1657003751138377729,
        "Date": "Fri May 12 12:44:14 2023",
        "Content": "Ad\u0131yaman G\u00f6lba\u015f\u0131 Fen Lisesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda s\u0131n\u0131flar\u0131 gezerken s\u00fcrpriz yapan \u00f6\u011frenciler.\nG\u00f6lba\u015f\u0131\u2019l\u0131 m\u00fczisyenleri \u00e7a\u011f\u0131rm\u0131\u015flar.\nBana \u015fark\u0131 haz\u0131rlam\u0131\u015flar.\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/trgPXF7cy5",
        "Negative": 0.0023484586272388697,
        "Neutral": 0.05763987451791763,
        "Positive": 0.9400116801261902,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1656979752756953089,
        "Date": "Fri May 12 11:08:52 2023",
        "Content": "Yer tahsisi i\u00e7in Ad\u0131yaman Valili\u011fine ve Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne, a\u00e7\u0131l\u0131\u015fta bulunan G\u00f6lba\u015f\u0131 Kaymakam\u0131 say\u0131n Tar\u0131k Bu\u011fra Seyhan\u2019a , G\u00f6lba\u015f\u0131 Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcr\u00fc say\u0131n Ali \u015eeyh \u00d6zdemir\u2019e ,\nve G\u00f6lba\u015f\u0131 Komutanl\u0131\u011f\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/2IxuIzCzhc",
        "Negative": 0.03765381872653961,
        "Neutral": 0.8654500246047974,
        "Positive": 0.09689614176750183,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1656974745764593665,
        "Date": "Fri May 12 10:48:59 2023",
        "Content": "G\u00f6lba\u015f\u0131 Fen Lisesi depremde y\u0131k\u0131lm\u0131\u015f ve \u00f6\u011frencileri a\u00e7\u0131kta kalm\u0131\u015ft\u0131,\nO y\u0131k\u0131lan alana 24 derslikli 2 okul yapt\u0131k.\nK\u00fct\u00fcphaneleriyle birlikte.\nG\u00f6lba\u015f\u0131 Fen Lisesi \u00f6\u011frencileri bug\u00fcn e\u011fitim g\u00f6rmeye ba\u015flad\u0131lar.\nA\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z okul say\u0131s\u0131 bug\u00fcnle birlikte 6 oldu.\n\u00c7ok mutluyuz.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/aRF1Ra3RlW",
        "Negative": 0.020517941564321518,
        "Neutral": 0.12971551716327667,
        "Positive": 0.8497665524482727,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1656732577065992218,
        "Date": "Thu May 11 18:46:41 2023",
        "Content": "RT @haluklevent: Engelli bireyi olan ve evi y\u0131k\u0131lm\u0131\u015f (ya da tam hasarl\u0131) ailelere \u00fccretsiz verece\u011fimiz 1300 konut yap\u0131m\u0131 altyap\u0131s\u0131 ba\u015flad\u0131.\u2026",
        "Negative": 0.46155285835266113,
        "Neutral": 0.4817085862159729,
        "Positive": 0.05673864483833313,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1656591138558451713,
        "Date": "Thu May 11 09:24:40 2023",
        "Content": "Hi\u00e7 merak etme karde\u015fim.\nElimizden geldi\u011fince t\u00fcm engelli bireyi olan ailelere da\u011f\u0131tmaya \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z.\nBa\u011f\u0131\u015flar artt\u0131k\u00e7a ev say\u0131s\u0131 da artacak.\n\nEvlerin bitimine do\u011fru ba\u015fvurular nas\u0131l olacak,kimlere verilece\u011fine kadar hepsinin a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131lacak.\nBiraz daha sabredelim canlar\u0131m\ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.01299214269965887,
        "Neutral": 0.3319707214832306,
        "Positive": 0.6550371646881104,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1656580509332299778,
        "Date": "Thu May 11 08:42:25 2023",
        "Content": "Engelli bireyi olan ve evi y\u0131k\u0131lm\u0131\u015f (ya da tam hasarl\u0131) ailelere \u00fccretsiz verece\u011fimiz 1300 konut yap\u0131m\u0131 altyap\u0131s\u0131 ba\u015flad\u0131.\n\u0130lk etap 150 adet Nurda\u011f\u0131.\nE\u015f zamanl\u0131 olarak di\u011fer \u015fehirler.\n\nBu twit burada dursun.\nTam 60 g\u00fcn sonra a\u015fa\u011f\u0131daki in\u015faat alan\u0131ndan tekrar video payla\u015faca\u011f\u0131m\ud83d\ude4f https://t.co/BNAlNiWTw2",
        "Negative": 0.23880374431610107,
        "Neutral": 0.6371519565582275,
        "Positive": 0.12404432147741318,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1656378268461805570,
        "Date": "Wed May 10 19:18:47 2023",
        "Content": "@mehmetraif @ahbap Sa\u011folas\u0131n m\u00fcd\u00fcr\u00fcm \ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.0017893388867378235,
        "Neutral": 0.04019712284207344,
        "Positive": 0.9580135345458984,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1656361923129012228,
        "Date": "Wed May 10 18:13:50 2023",
        "Content": "RT @haluklevent: Bug\u00fcn 3 okul daha a\u00e7t\u0131k.\nVe e\u011fitime ba\u015fland\u0131.\n\ud83d\udc9a\nDepremde a\u011f\u0131r hasar g\u00f6ren \u0130slahiye Farabi Teknik Anadolu lisesi, Mevlana L\u2026",
        "Negative": 0.037500519305467606,
        "Neutral": 0.7935658097267151,
        "Positive": 0.16893360018730164,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1656274910728052736,
        "Date": "Wed May 10 12:28:05 2023",
        "Content": "\u00c7evre d\u00fczenlemesi konusunda destek veren ve a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131 yapan vali yard\u0131mc\u0131m\u0131z say\u0131n K\u00fcbra Baka K\u0131l\u0131\u00e7'a , Islahiye kaymakam\u0131 say\u0131n Mustafa Anteplio\u011flu\u2019na ve deprem sonras\u0131 e\u011fitimden eksik kalan \u00f6\u011frencilere \u00e7ad\u0131rlarda ders veren \u00f6\u011fretmenlerimize te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a",
        "Negative": 0.01756194233894348,
        "Neutral": 0.25662949681282043,
        "Positive": 0.7258085608482361,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1656270416384520196,
        "Date": "Wed May 10 12:10:13 2023",
        "Content": "Bug\u00fcn 3 okul daha a\u00e7t\u0131k.\nVe e\u011fitime ba\u015fland\u0131.\n\ud83d\udc9a\nDepremde a\u011f\u0131r hasar g\u00f6ren \u0130slahiye Farabi Teknik Anadolu lisesi, Mevlana Lisesi ve Nurda\u011f\u0131 Esenyurt Ortaokulu \u00f6\u011frencileri art\u0131k okulsuz de\u011fil.\nGaziantep Milli e\u011fitim m\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne destekleri i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/EdChmtTnTX",
        "Negative": 0.017869405448436737,
        "Neutral": 0.20687104761600494,
        "Positive": 0.7752594947814941,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1656187697726201858,
        "Date": "Wed May 10 06:41:32 2023",
        "Content": "@Hayirlivera @ugurfakii S\u00f6z! O i\u015f bende.\n\u015eimdiden konteyner\u0131 sa\u011flayacak arkada\u015f\u0131 buldum. D\u00fc\u011f\u00fcn \u015fark\u0131s\u0131 da benden :)",
        "Negative": 0.0014128334587439895,
        "Neutral": 0.05747883394360542,
        "Positive": 0.9411083459854126,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1655986441556459549,
        "Date": "Tue May 09 17:21:49 2023",
        "Content": "Twit sonras\u0131 bir\u00e7ok \u00fcniversite y\u00f6neticisi arad\u0131.\nDestek vermek istediklerini belirttiler.\n\nBu arada New York Ticaret Odas\u0131 ba\u015fkan\u0131 Mark Jaffe ve G\u00fcney Korelilerin Ticaret Odas\u0131 ba\u015fkan\u0131 James Kim Haziran ay\u0131nda \u0130stanbulda olacaklar.\nToplant\u0131m\u0131z olacak.\nUmar\u0131m say\u0131 \u00e7o\u011falacak.\ud83d\udc9a https://t.co/NMzhhqSNCH",
        "Negative": 0.00271670357324183,
        "Neutral": 0.21112127602100372,
        "Positive": 0.7861620187759399,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1655678087915360259,
        "Date": "Mon May 08 20:56:31 2023",
        "Content": "Bu arkada\u015f\u0131m\u0131z deprem b\u00f6lgesi i\u00e7in canh\u0131ra\u015f bir \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131.\nAma \u015fu an zor durumda.\nKim ki yar\u0131n kan vermeye gitmek ister l\u00fctfen @busevrc e DM den telefon numaras\u0131n\u0131 b\u0131raks\u0131n.\nKan vermek isteyen karde\u015fimi ben de arayaca\u011f\u0131m ve onunla dost olaca\u011f\u0131m \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.15776865184307098,
        "Neutral": 0.6289659738540649,
        "Positive": 0.2132653295993805,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1655649310975877154,
        "Date": "Mon May 08 19:02:10 2023",
        "Content": "Bremen\u2019deki Constructor \u00dcniversitesi Ba\u015fkan\u0131 Serg Bell ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm. \n\nMuazzam sonu\u00e7land\u0131.\n\nDeprem b\u00f6lgesinde e\u011fitimleri yar\u0131m kalan 100 \u00fcniversite \u00f6\u011frencisini tam burslu olarak kabul etme karar\u0131 ald\u0131lar.\nKonaklamalar da dahil.\n\nBa\u015fvurular\u0131 yak\u0131nda a\u00e7aca\u011f\u0131z.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a",
        "Negative": 0.0037619166541844606,
        "Neutral": 0.06091305613517761,
        "Positive": 0.9353249669075012,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1654911575101263872,
        "Date": "Sat May 06 18:10:40 2023",
        "Content": "Lojistik destekleri i\u00e7in Mu\u011fla Valili\u011fine \nMarmaris Belediyesine ve sevgili @oktaymehmet48 e te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\nSa\u011f olsunlar . \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Negative": 0.002742348937317729,
        "Neutral": 0.09371952712535858,
        "Positive": 0.903538167476654,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1654853931816681472,
        "Date": "Sat May 06 14:21:37 2023",
        "Content": "3 y\u0131l ge\u00e7ti hala Elaz\u0131\u011f soruluyor.\nSorgulayanlar twit ge\u00e7mi\u015fime zahmet edip gitmiyor bakm\u0131yor.\nSorgulamak g\u00fczeldir.\nAma sayfamda duruyor zaten. \nS\u00f6z verdi\u011fimiz evleri teslim edeli \u00e7ook oldu.\n\nBak\u0131n t\u00f6ren bile yap\u0131ld\u0131.\ud83d\udc9a\nD\u00f6nemin Elaz\u0131\u011f valisi say\u0131n Erkaya K\u0131r\u0131k\u2019\u0131n twiti. https://t.co/oJyfpSoNNT",
        "Negative": 0.2901197671890259,
        "Neutral": 0.5439791679382324,
        "Positive": 0.1659010648727417,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1654804924755070982,
        "Date": "Sat May 06 11:06:53 2023",
        "Content": "Deprem b\u00f6lgesinden Marmaris\u2019e ge\u00e7tim.\nYang\u0131nlarda evleri k\u00fcle d\u00f6nen onlarca aileye ev s\u00f6z\u00fc vermi\u015f ve yapt\u0131rm\u0131\u015ft\u0131k.\nSon kalan s\u00f6z verdi\u011fimiz evlerden \nMustafa Demir,H\u00fcseyin G\u00f6kmen ve Hasan H\u00fcseyin Ayd\u0131n ailelerini ziyaret edip tapular\u0131n\u0131 teslim ettik\n\u00c7ok mutluyuz\ud83d\udc9a https://t.co/otcg7QEqY1",
        "Negative": 0.009644155390560627,
        "Neutral": 0.11322135478258133,
        "Positive": 0.8771345019340515,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1654219878310752258,
        "Date": "Thu May 04 20:22:07 2023",
        "Content": "Ahbap\u2019tan onlarca kez burs verdik \u00f6\u011frenci karde\u015flerimize.\nVe 6 y\u0131ld\u0131r t\u00fcm burslar d\u00fczenli bir \u015fekilde yat\u0131yor.\nA\u015fa\u011f\u0131daki twit ile ilgili ba\u015fvuruyu \u00e7ok yak\u0131nda a\u00e7aca\u011f\u0131z.\nBilginize.\n\n(Deprem b\u00f6lgesi yo\u011funlu\u011fu canlar\u0131m)\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/kLcEQgiojL",
        "Negative": 0.013812749646604061,
        "Neutral": 0.4346451759338379,
        "Positive": 0.5515421032905579,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1654195008344412179,
        "Date": "Thu May 04 18:43:18 2023",
        "Content": "D\u00fczeltme:\nAz \u00f6nceki twitte Prof \u00d6zlem T\u00fcreci yokmu\u015f. Sadece e\u015fi U\u011fur \u015eahin destekte bulunmu\u015f.\n\n(\u00c7\u00fcnk\u00fc \u00d6zlem T\u00fcreci ayr\u0131ca ba\u011f\u0131\u015fta bulunacakm\u0131\u015f)\nTe\u015fekk\u00fcr ediyoruz\ud83d\ude4f\n\nD\u00fcnyan\u0131n en \u00f6nemli bilim insanlar\u0131n\u0131n depremzedeler i\u00e7in katk\u0131 sunmas\u0131 bizleri \u00e7ok mutlu etti.\nSa\u011f olsunlar\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "Negative": 0.013245360925793648,
        "Neutral": 0.10890443623065948,
        "Positive": 0.8778501749038696,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1654164232429096960,
        "Date": "Thu May 04 16:41:00 2023",
        "Content": "Ve U\u011fur \u015eahin - \u00d6zlem T\u00fcreci \u00e7ifti g\u00f6nderdikleri 500 bin Euro\u2019yu yapaca\u011f\u0131m\u0131z konutlar i\u00e7in harcanmas\u0131n\u0131 istedi.\n@BioNTech_Group \n\nTe\u015fekk\u00fcrler \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Negative": 0.02850329875946045,
        "Neutral": 0.6030771732330322,
        "Positive": 0.3684195578098297,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1654090535181643779,
        "Date": "Thu May 04 11:48:09 2023",
        "Content": "\u201cT\u00fcrkiye i\u00e7in bir y\u00fcrek olal\u0131m\u201d diye kampanya ba\u015flatan Azerbaycanl\u0131 Red Hearts Foundation \u00e7elik konstr\u00fcksiyon evler i\u00e7in  440.000 dolar ba\u011f\u0131\u015f yapt\u0131. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler @RedHeartsAz\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Negative": 0.005902364384382963,
        "Neutral": 0.4343566298484802,
        "Positive": 0.5597409605979919,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1654077505370832896,
        "Date": "Thu May 04 10:56:23 2023",
        "Content": "Ve sevgili Y\u0131lmaz Akar abimiz arad\u0131.\n\u201cBu evleri \u00e7o\u011faltal\u0131m\u201d dedi.\n\n2 milyon 800 bin tl ba\u011f\u0131\u015f yapt\u0131.\n\nTe\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Negative": 0.00577247841283679,
        "Neutral": 0.20077796280384064,
        "Positive": 0.7934495210647583,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1653483853422678016,
        "Date": "Tue May 02 19:37:25 2023",
        "Content": "Engelli bireyleri olan ailelere verece\u011fimiz konutlar i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar ba\u015flad\u0131.\nBirka\u00e7 ay i\u00e7inde teslim edece\u011fiz.\n\u0130lk etap 1150.\nAma o kadar \u00e7ok hay\u0131rsever var ki destek olmak isteyen.\n\u015eimdiden 150 ev daha artt\u0131rd\u0131k.\nBu gidi\u015fle daha da fazla yapaca\u011f\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor.\nSa\u011folun.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/HbqUDjPR2O",
        "Negative": 0.0022725912276655436,
        "Neutral": 0.05414430797100067,
        "Positive": 0.943583071231842,
        "Sentiment": "Positive"
    },
    {
        "Id": 1653128961352761344,
        "Date": "Mon May 01 20:07:12 2023",
        "Content": "Hat\u0131rlamayanlar i\u00e7in.\nBayramdan \u00f6nce kampanya yapm\u0131\u015ft\u0131k.\nVe para sizin sayenizde toplanm\u0131\u015ft\u0131.\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/8tL664phXJ",
        "Negative": 0.054309695959091187,
        "Neutral": 0.5746702551841736,
        "Positive": 0.37102004885673523,
        "Sentiment": "Neutral"
    },
    {
        "Id": 1653113202052325384,
        "Date": "Mon May 01 19:04:35 2023",
        "Content": "1.5 y\u0131l olmu\u015f tan\u0131\u015fal\u0131.\n\u00d6nce Ankara GATA  ziyareti.\nSonra Manisa.\n\nVe ge\u00e7en hafta sizin sayenizde 1 milyon 250 bin \u20ba toplad\u0131k.\nAmeliyat \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 ge\u00e7ti.\n2 g\u00fcnde anca kendine geldi.\n\nSize \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyor.\nBen de size \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum canlar\u0131m.\nSeray\u2019a can oldunuz.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/mgiZdS1doj",
        "Negative": 0.0021386868320405483,
        "Neutral": 0.02726215310394764,
        "Positive": 0.9705991744995117,
        "Sentiment": "Positive"
    }
]